\begin{frame}{Zrób to, a będziesz wszędzie miłym gościem}
	Jeśli chcesz mieć z kimś dobry kontakt zainteresuj się nim. Jeśli zainteresujesz się czyimś stanem zdrowia, życiowymi ambicjami czy tym co czuje zawsze zbudzisz z drugiej osobie szczerą sympatię. 
	\pause
	\boldf{Zainteresowanie musi być szczere}
\end{frame}